今晚唔係七點新城市 C's 等架咩？

點解冇人開 post?
我講左十次
多人圍 》落閘 》 商戶比壓力 SHK
唔好爆一晚煙花就散
根本唔洗玩咁夜

班cs今日唔開

得閒嘅巴絲可以趁未收工圍602

到左

吊你老母
甘少人點鳩嗚？？？